once9喺蘋果落T寶廣告

Kpop fans大罷買啦 幫lol出歌 宜家仲喺蘋果落廣告 似係想食哂兩家茶飯

好嬲 某once9開大技殺我 嬲到仆街

子瑜武漢加油二十萬.jpg

樓主愚台第一小氣鬼

有冇圖

好嬲好嬲

樓豬想分化罷蘋果？
拉

once9做咁多衰嘢俾天收

好驚牙媽咪 !

推

撐twice

反

拉